愁緒揮不去苦悶散不去

為何我心一片空虛

原來你痴根真係痴孖根
佢所以不會喜歡你

勁

斜陽裡氣魄更壯

🚬🐋❗️

55

心底如今滿苦淚

那又為何偏偏喜歡妳